我想搞個Board Game 比賽

各位巴絲打，我地既board game每月一聚搞咗成年啦!!!!
呢個暑假，我地想搞搞新意思!!!

就係....我地想搞個比賽!!!
比賽都係選返過去一年，大家比較鍾意玩既board game!!!

同以往一樣，個比賽都係想幫下大家識下朋友仔，
如果大家有興趣，可以禁下面條link報名架

唔洗比喇 我贏硬

有無獎金

係咩

獎品有冇iPhone？

黎law。贏開

Hihi 15 - 24或以下青少年

娘娘不行了

挑機

有禮卷呀

m記？

UA戲飛一千。。。冠軍姐

比定我先 我贏硬

之前參加過 係咪可以見返之前既人架

會呀 我地之前都有成百幾個人參加過，我地都有叫返之前既人報名呀!!!

絲打如果你無改電話，我地應該都有聯絡過？

留名!!!

團練係咩玩法？

玩法係....一group人一組練下！ 咁樣就可以快d識到組內既朋友

唔小心羅左個冠軍就開心啦

推推~~~~~~~最後5個位啦~~~~~~

Total 有幾多人嫁？

40人~~~~~有男有女

冇lu 16至24冇得join

係咪聽日deadline？？想叫個朋友報名